重溫2019 RTHK 鏗鏘集懶人包

（讓聲音看得見）

（721元朗黑夜）

（612/721傷口）

（時代革命）

（以暴制暴）

（濫捕）

（開學的第一天）

（香港不一樣）

（醫患之間）

（歸期）

（黃藍消費戰）

（選戰倒數）

（變天）

（大學變戰場）

（子欲養...）

（催淚陰霾）

（警民相惡）

（We Connect）

link都唔識貼

算啦，link都係裝飾姐

唔back up
隨時剷曬

Back up得手機錄同Youtube transfer down，RTHK app down 左落黎都有機會被鏟

咁我梗係知乜嘢叫back up 啦清

留名